成日食野辣親條脷

近黎都係
已經唔斟滾水
盡量吹下先唔好心急
長年累月辣親嘴辣親條脷
會脷癌
好似係

頭先係樓下士多
見人睇有線電視
電影台返做鬼請你睇戲
21年前既戲

每曰望住生命消逝
漂泊就漂泊
成日同自己講
所有野都係暫時性
以前有齣韓片
向左愛向右愛
成日諗返d劇情
日韓世界盃個段
諗返自己依世人
都唔知急咩
睇返洪卓立d訪問
自己同佢睇法幾似
但最有共鳴
係佢話冇野係解決到
唯有靠時間
類似d人話咩
this too shall pass
個d fd

食sukiya
根本唔食d牛齋食d泡菜
都送到兩碗白飯

有時搭車聽人用學生飛
自己就嘟一下過
今朝搭3.5巴士
前面個細路有自己個鼻咁高
但仲嘟緊小童飛畀1.8
痴綫
即係未夠13
俾佢上左中學仲得了
大學畢業分分鐘米9

係自己諗太多
定未麻木到可以放縱自己
放低自己

你個名咩事

巴打改咗名嘅

個名唔多襯廢中